[報夢] 有手足聽過呢個名同特徵既入一入黎

首先list out 重點:
男人名: 冼鍾佳/單仲偕 (同音)
特徵: 長馬面，眼大，瘦，戴眼鏡

疑點:
1. 聲稱我地8個人唔係鬼
2. 黃色雨嬲
3. 話個女既先係鬼
4. 個背景係個教會(兩層都多人，全部係企係到)

本身個夢好平常 係關於一個男同一個女既感情問題
個女仔拒絕左一個男人，而個女仔已經有預感，覺得個男既會報復之類
成個人好緊張 好aware周邊既事物
之後有一幕係一間好似教會咁既地方好多人
(有兩層,第二層係類似教會果種突出黎既平台)
個女仔留意到有個男人係下一層緊緊咁注視住自己
咁個女仔就好驚 同身邊既人講 叫呢個男人唔好跟住佢 話呢個男人係鬼黎
之後我都係下層 個男既就擰番面同我講 佢唔係鬼 呢個女既先係鬼
一開始我意識到既所謂鬼 以為係內鬼果D
然後個男既就留左佢既電話比我
話想澄清番 佢唔係望實個女仔
而係望住佢果個方向姐

感覺上佢係無辜路人，同比人飛果個男既應該唔係同一個人
比女仔硬屈非禮果一類
留低電話比我係想搵我做證人 證明佢清白
佢自稱係冼鍾佳/單仲偕 (同音)
個樣幾清晰，長馬面，眼大，瘦，戴眼鏡，文青果類
著住黃色雨嬲
有種冇乜活力既FEEL，但係眼就好大，好似突出黎果種感覺

番到屋企佢就打比我 想同我講番事發經過
D聲音好細，好唔清，斷斷續續
但係佢又好激動
佢係用"我地8個"唔係鬼
叫個女仔唔好屈佢地

咁我就R哂頭，開始有疑問啦，點解係8個呢?
又做乜野要係室內著住黃色雨嬲??

傾到真係好蒙
之後係咁喂佢 同佢講聽唔清佢把聲既時候
之後突然係我後面拍我膞頭
我擰轉面果下 望唔清佢個樣 因為成塊面黑黑地
係蒙蒙地 睇唔到五官
之後我就背脊好寒好寒就嚇醒左
果陣係凌晨就唯有等到起身再jot down落手機

因為我好少發完夢會 咁清晰 某D細節
同埋個名好特別
所以想睇下有無手足個名似呢個人